康德定大興花園

老父住緊大興邨，自己成家立室想搬返近方便佢睇孫，400萬鬆都負擔得起，二揀一邊個好啲？

大興花園啦，易走貨啲

比老父住大興花園 你住大興邨

我個人會揀大興花園二期，管理會好少少。不過大興近排d成交都要400尾而500頭....

係。。。我預算係400頭，過500未必過到壓測
定等多陣，而家租緊樓

康德日日聞垃圾味

400頭呢個budget 買兆康好過啦

400頭買到?

細單位，留意下4百零呎果堆

2揀1就大興
康德硬係唔知點咁，情願揀翠林

係喎，可能離開咗大興好幾年，唔記得仲有翠林，翠林同大興花園二揀一你有無咩意見？

大興花園係咪要上斜路??

係，成條邨喺山坡上面
夜晚條邨唔知點解好鬼暗陰陰森森咁本身又舊
不過可能有人覺得咁樣自成一角又係賣點
有架van仔去屯市其實算方便，幾蚊雞我真係唔會行

如果遲下再大年紀d會麻煩
康德條街交通方便多巴士
但感覺係殘d

大興花園最吸引有間12蚊店
翠林做完外牆翻新無耐新淨啲
但好似某幾座入口係要行樓梯，我覺得很弱智

方便應該兆字頭又大尺數
兆安 兆康

400頭都有機

大興花園上車唔錯啦
兆乜兆乜果啲都好平, 但入面唔好洗好用

多謝大家，兆康唔考慮喇，始終由細到大住大興，買樓都想搵返呢面，同主要近老豆，可以成日返去

澤豐呢？好似再平d
寶怡果邊又點睇

我都幾中意大興 覺得比較實用

康德得三座，雖然已大修，但係個pool唔大。
大興二期好過一期，管理公司唔同，兩邊分得好開。二期唔好揀一二座，好近垃圾站

兆字頭接近9成實用，唔好洗好用？

啲則麻麻得個大字
樓底極矮 樓上去水喉喺天花板超唔衛生